拜荃灣四面神有咩要注意

拜荃灣四面神有咩要注意？係咪好靈？

有心。 香 花 生果唔少得 都幾靈

你去到會有員工教你正確拜嘅方法，員工好好人，有唔明問佢

其實有無話一年可以拜幾次？每次求一事？

拜時許願及說明還願方式？
如實現就如之前所說還？

我試過 曼谷或者荃灣都幾準 去完是講清楚姓名地址然之後講清楚 點還 例如多做善事等等 記得唔可以貪心

佢之前唔好食煙飲酒最好沖乾淨涼用最乾淨嘅時候去

好多人話去完嘅時候準唔準 靈唔靈 其實都要睇你有幾多貨(功德) 等於銀行戶口咁你冇錢點樣攞都唔會有 平時做多啲善事儲多啲功德